滑板撚第一次召集！點解全部滑板post都得一兩個留言

有冇屯元天/美孚既人可以出黎一齊踩板 交流下
利申 花板新手

推

香港有冇人踩花板

Pish

買左板不過未識玩

有 玩左幾個月

美孚個場拆左

唔識玩 但想學

玩咗個零月
上晒隱

啱啱開始玩

滑梯撚可唔可以JOIN

大埔撚踩開吐露港
踩撚到出沙田呀

一齊啦 我買就買左好耐 但冇朋友一齊玩 一個人玩太悶 停左成年 所以都唔太識花式個啲

玩開咩板啊 一齊踩吧！

咁仆街 香港已經少板場

有板既話就出黎一齊踩吧 基本野同少少花式我都教到既 買左板未啊

一開始我玩魚仔 上手之後覺得好悶 魚仔做唔到花式咁濟 咁岩朋友俾左塊花板我 開始上網自學花式 上晒隱
但之後冇人陪 開始冇隱 慢慢停左成年 最近踩板返工啲feel返晒黎

約出黎踩啦 一班人一齊玩 學得快好多 同熱誠唔會減

滑梯 咩黎

太遠了 有時踩街踩太耐 腳板會好腳好酸 唔知係唔識發力定點 個人鐘意定一個練花式多啲

花板 手足住邊

住天水圍 都可以住深水埗

一係我貼左係到先 唔理咩板/住邊度/識唔識踩 想一齊踩or係群交流下就入啦
唔知有冇開錯 唔識用tg
最希望就搵到3-5個長期板友啦

召集完都係得一頁

所以咪好頹 睇咁耐啲滑板post全部麵得兩三個留言就沉

快幫手推啊大家

花板cruising會唔會好dun 踩開penny覺得花板個碌好硬 但想學花式

我都係天水圍

你個tg gp 係channel 黎

會啊 所以特特登買左塊平野 係花板 但輪係魚仔既輪 又可以花又可以踩街

正啦屌 仲諗住好難搵到天水圍人踩板
前日樓下見到個有少少精神病既一路踩一路叫 會唔會你黎

唔識用 等我放工再開過

哩個長板
Travelol又係得長板
鐘意花板多啲 唔知佢地會唔會join花板玩

岩岩入左既巴打入返哩個

屌錯撚左 啲字變埋做link 今次真。冇錯

點解滑板post都要負皮

我以為係cruising碌先會玩唔到花式添 不過踩單車徑會俾人鬧 而家好少踩

單車徑都鬧 單車都冇板咁快
玩就玩到既一定 長板啲碌仲快 一樣好多花式

入tg未

推到1001

臨訓再推啊 踩板啊

未買板 應該去邊買同買咩款？乜都唔識

有興趣就入tg啦 睇你想玩邊樣囉 板我覺得對讀緊書既黎講都幾貴 我以前都係人地送俾我先接觸 想試下先既 可以淘寶買塊玩下 真係鐘意既再買塊貴少少認真玩落去
講少少 雖然我都唔太識 首先主要分長板 花式滑板 魚仔板
長板偏向有個人style既 可以dancing 想知多啲可以ig睇下travelol個啲 女仔既話 推薦長板
花板就個碌會冇長板同魚仔咁順 專for你玩花式咁囉 踩街都得但難啲
魚仔板就我個名 for你代步 踩街既 碌好順 我最一開始都係魚仔上手 花式就唔使點諗
所以睇你想玩邊款 去join人地試下唔同既板 再買自己有興趣既

Ollie

花板入門 但仲未練到

鍾意周街踩 有冇長板手足

近排買左塊新板，想一齊踩下學下野

推啊

其實新手有咩要注意 想玩好耐又唔識買板 又驚自己一個玩好柒

有塊長板，淨係識踩又冇人教Dancing，依家都唔知可以做d乜9

冇野注意啊 唔驚仆街就得 入tg吧 我都唔想一個人踩所以開群 可借板俾你試下啊 啱玩咪買

入tg吧 有長板撚啊入面 我就係打算開tg識一班人 熟啲再一齊塊join其他crew既活動 good#

花板長板魚仔乜都入tg

踩板啊

星期五板場啊 快join

想買靚板去邊到買好

利申 新手

入tg未先
睇你想玩咩板 長板 花板 魚仔

新手大叔玩魚仔板
星期日有機會響屯門三聖嗰邊見到我

上面條link?

是的 入來吧 應該就一星期最少有一次板聚既

想買塊普通板踩 其實大約幾錢度 去過hkit同852度睇
都要1200起跳
有冇邊度平少少

讀緊書肉赤的話 淘寶算啦 二三百左右 夠玩一年有突 我第一塊都係淘寶板
快買板入tg gp一齊出黎踩吧

見852有d裝好晒
900蚊都ok既
唔知你地點睇 因為對板零知識

我都唔太識啊 花板應該都係852同hkit掛 冇點聽過其他 900差唔多啦 平有平玩 我覺得最緊要揀啱你既碌 硬碌玩花式 踩街好難好痛苦 軟碌踩街爽 玩花板難少少

長板 花板 乜都好 快join吧

新手，有塊板唔識玩，自已上utube 學only

見你入左群 大多數都新手啊個群 全部都係要係youtube自學
學到咩程度啊你 下星期出黎join

樓主邊間買花板嫁?
想去問下

Hkit

千奇唔好淘寶

自己都想上去買 唔想淘寶
想買塊靚少少嘅花板 長玩
但又唔識分邊啲好啲 上到去又好似好老尷
預$1200～1300左右
直接問有冇$1300樓下嘅板推薦？

推
想練到ollie同shove先

入群未 群就死了 缺乏花板人 快入定期踩

唔識啊買板 自己都買左1800$
入群問下其他人吧

same
長板

個谷死左喎

要入谷？ 我轉左link

有咩地方可以玩魚仔板身邊冇frd玩得自己一個

住九西好想玩滑板